「紀念義士」希望聽日會參加遊行嘅手足一齊做少少嘢

各位都知道係金鐘有位烈士為咗令到大家醒覺，認清楚香港呢一刻發生梗咩事，佢選擇犧牲自己。

除咗我哋可以為烈士送上尊重同祝福佢可以去到淨土開心咁生活。係呢到我作出少少呼籲，希望各位手足聽日參加遊行嘅時候，可以為烈士做少少事去答謝佢嘅犧牲。

1. 希望各位會為烈士準備一支花，擺係太古廣場外面為烈士送上一份祝福。

2. 希望各位去到太古廣場嘅時候可以暫停一切叫口號、播音樂、唾罵任何一個係呢件事入面需要負責嘅人。安靜咁為烈士默禱，畀佢知道我哋係唔會忘記佢，係香港嘅歷史入面係會有烈士所作出嘅貢獻。

3. 希望大家可以用盡你嘅努力，將烈士嘅犧牲轉達畀任何一位你身邊嘅人。無論佢係「藍絲」「黃絲」「左膠」也好，我相信呢一刻我哋只需要知道有一位好愛香港，願意為香港嘅未來而作出犧牲嘅朋友離開咗我哋。

4. 希望各位仲係政治冷感，對「反送中」呢件事無感覺嘅朋友，係時候要醒吓啦。唔好再呃自己話呢啲事唔關我事，聽日同我哋一齊出嚟，話畀個極權政府知，我哋係要「撤回」而唔係「暫緩」。係今日已經有位烈士為咗我哋而犧牲。希望烈士嘅付出，可以得到佢期望嘅回報。

5. 希望有宗教背景嘅朋友，不論你係咩宗教，請你哋為烈士送上詩歌或者經文，令烈士可以安心上路，唔好再為呢個香港有任何牽掛。

6.希望各位聽日會出嚟嘅手足謹記烈士嘅遺志。「全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台，no extradition to China」、「黑警冷血，林鄭殺港」。

呢場係漫長嘅抗爭，我亦相信政府係唔會因為烈士嘅犧牲而作出撤回惡法嘅決定。同時間一班失去良知；只係為錢同權力而矇閉自己雙眼嘅警察會為烈士嘅犧牲而軟化。係呢到我希望係街上面派梗傳單嘅朋友一切平安順利，亦希望聽日大家唔好嫌熱嫌辛苦而放棄為自己發聲嘅權利。

各位手足，聽日見。

仲有經過時希望可以除帽除頭盔
放下白花嘅時候，如果可以亦都希望大家鞠躬

推

Push

有冇人會買d溪錢去灑？